實證醫學 - 證據等級強度介紹

第一級最可靠，第七級最不可靠

第1級 : 連登仔post和連登意見 (lihkg opinion)
第2級 : 高登仔post和高登意見 (hk golden opinion)
第3級 : 有顯著意義的隨機對照研究+系統式回顧報告。
第4級：世代研究（Cohort study）。
第5級：病例及對照組研究（Case control study）。
第6級：病例報告（Case series）。
第7級：醫學專家意見（Expert opinion）。

都唔知講左幾多次「癲少陣啦」

中醫係邊級

曲線話自己係第一級

第4至第7級 （除非係高登或連登仔）